女同事全日都唔使去次廁所

係咪唔多正常 有少少擔心佢

我去唔去廁所關你咩事

通常呢啲到4/50歲就腎有事
唔好彩就30幾歲就出事

唔飲水，個口實好臭兼便秘

你點知？你又全日唔去廁所望住佢

關你撚事咩
顧掂自己先啦

見你有飲野但有入無出 唔通靚女真係唔使排泄

粗暴干涉女同事內政

幫佢通下腸脷下尿？

係咪因為積住d毒素係身

人地去廁所都關你事 ？

係
唔飲水唔排泄啲廢物積聚身體，首當其衝就係你腎
其實我發覺好多office友都係咁，可以全日唔飲水唔去廁所，都痴撚線

坐隔離好難留意唔到喎

關心下姐 咁惡做咩

我係靚女 我都係全日唔去廁所

咁咪正 日日閒下

女神係咁
普通女人先會瘡屎痾尿

留意人有無去廁所係咪唔多正常 有少少擔心你😢

真係勁變態，樓主你守女廁站長？

你又知人地無屙？屙唔屙又要你批準？連登真係好撚多變態

我尿頻你點睇

個人繃緊到無視生理需要

靚女唔屙屎

咁d污糟野去左邊

返工咁悶係留意呢d架啦=.=

肛交

添寧索晒

凝住會有變態佬喺公司廁所裝cam

樓主你守女廁站長？
我坐通道位 邊個去廁所實知

你又知人地無屙？
有禮貌地問過 佢尷尷尬笑左笑無答

屙唔屙又要你批準？
佢唔屙我都迫唔到

連登真係好撚多變態
咁都變態

你又知人地無屙？
有禮貌地問過 佢尷尷尬笑左笑無答

你病態都幾嚴重，仲要問人有冇得屙

想講變態野但忍住左

say it

Halo

你返工每分每秒望實佢？痴線佬黎

你咪幫佢手屌到佢排毒

你吞咗

幫佢通下

包左尿片係咪要講你知

你全日唔去廁所咁睇住佢有冇去？

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #香港自治法案 #特區免簽地位 7.11-12 初選 #Twitter

我有fd又係 去親街都唔洗去。 番屋企先會去

可能樓主入左女廁等

我以前鍾意去第二層樓嘅廁所

上面同下面把口都一定好臭

你又唔洗去廁所？
食飯都一齊？

我放lunch去咗啦

去得多又比你話偷懶
唔去又話有病

唔好鬧我喇改緊嫁 飲多左

拉

係 我從來都唔痾屎

佢支cam無收穫

你隻油頭毒撚唔好關心我啦，好撚驚

靚女點會俾你知有冇去過廁所 梗係偷偷地返屋企先解決

好撚變態

有個同事未夠30歲個腎已經有事

仲成日同我哋講唔好飲咁多水
可以減低個腎嘅負荷

樓主平時會等人去廁所嗅佢對後備鞋

樓主做護士？

你影唔到佢屙尿？

係個口度嘔返出嚟

忍尿好易有尿道炎

靚女是唔洗痾屎的

Helo

尿直接瀨落m 巾度咪得囉
之後M 巾索晒就乾爽
邊洗特登起身去廁所

唔係ge 咩？

咁撚on9架咩
你同講唔好痾咁多屎減輕肛門負荷
唔好呼吸咁多減輕個肺負荷

可能著咗成人紙尿片

返左Office工反而飲多左水

成日鼠去pantry斟水蛇王同昅女同事

唔洗去 因為佢本身已經係個廁所

你搵下佢抬底係咪有個膠樽

其實返工唔可以飲咁多水
利申：每日係屋企飲好多水

靚女唔去廁所既

有咩問題，我都問過，條女仲答我多謝關心

係咪好忙 有一排忙到仆街 直頭水都無飲

佢冇干涉 說三道四者

識一個女仔係屋企樓下返工 真係食飯先返上屋企痾一轉
佢話公司廁所太污糟